震驚1400 萬只眼球!!! 港英餘孽林鄭，最後一刻下令撤走警察，令港英旗重現立法會，意圖羞辱中央？或是勾結英國??

有冇巴打拍返篇長輩片

鄭 鄭好打得

意圖何在???

屌你老母，個支叫香港旗
唔係港英旗
紅色抽氣扇嗰啲叫香港特別行政區區旗